如果拜登傾向打老婆多過戀童的話老衲一定支持佢

你唔係中衲咩

煲衲就有

衲dee-

香港煲狗肉犯法

屌

我係因為佢愛小妹妹我先支持佢

老登認同